輝瑞疫苗在以色列錄得97%的防禦效率

Source:

收集1月17日至3月6日從以色列得來的數據，輝瑞發現疫苗防禦武肺重症及死亡的效率達97%。

數據收集其間，多達80%的測試樣本為英國變種（B.1.1.7.)，是為疫苗能抵擋英國變種的重要證據。

而基於南非變種的樣本數量並不足夠，暫時未能斷定成效。

資料尚未進行同行審查（Peer-reviewed)。

科興及國藥直至現時尚未有正式公開第三期臨床報告，及公開應對變種的數據。

USA

而無症狀的感染，防禦率亦達94%，證明疫苗能有助阻截武肺傳播。

以色列

Shut up and take my money

香港藍絲廢老齊撐國家打科興

幾時到你打啊

信有公開證據的疫苗，定信無公開證據的疫苗。

答案呼之欲出

其實任何一隻我都打算留番俾比我更有需要嘅人

97% vs 50% vs 11%（解藥）

防重症科興係話100%的

咁誇？

死左一了百了?

科興表示，截至去年12月16日，巴西有1萬2千多名18歲及以上醫務人員，參與試驗研究，結果顯示相隔14天接種2劑疫苗後，預防由病毒引致疾病的保護效力為50.65%，對需要就醫病例的保護效力是83.7%，住院、重症及死亡病例的保護力為100%。

感謝補充。

有d驚

澳洲無輝瑞？

唔夠貨
唔係high risk d 人多數打牛津嗰隻

不過我諗我都係最後先打 睇定D
反正冇new case 又冇得出境

香港會唔會有？

輝瑞即係biontech，香港有

都係睇定d先打
等人地打先

真®輝瑞≠復星輝瑞

訂咗未返貨